男女童涉拋單車堵路被控 13歲男被告申保釋遭拒

政府擬訂立國歌法，周四(28日)惹來大批市民上街抗議，期間兩名男女童涉拋單車等雜物堵路，事後同被控一項在公眾地方造成阻礙罪，今(30日)在粉嶺法院提訊，毋須答辯。裁判官蘇文隆將案押後至8月3日再訊，以待控方索取法律意見，男童還押，女童則獲准保釋。

案中男被告現時13歲，女被告則為12歲。控罪指他們於今年5月28日，在上水馬會道和新運路一帶，用單車、膠欄、雪糕筒和磚頭堵路，造成阻塞。裁判官准女被告保釋，但因男被告有其他案件在身，故駁回其保釋申請。

係時候組織連登調查組 查下班紅官背後的利益關係

push

大家做嘢之前睇清楚情況先，仲有做好保密功夫

12歲就要出嚟抗爭
我12歲嗰陣仲係開開心心打緊機

13歲手足

次撚次都係蘇文隆，佢一個判撚曬佢啦

手足太細個真係好心up

咁細 拉到都告你唔入啦

差佬睇住啲紅官個期黎推case
有咩計

手足

叫12 13歲做手足，真係好嘔心，放過小朋友啦

兒登仔: 革命係需要流血啦

分去粉嶺法院大半都蘇文隆

你啲5 毛仲嘔心 , 唔放過小朋友嘅係政權 , 你係盲定係無良心

男被告有其他案件在身

但因男被告有其他案件在身，故駁回其保釋申請。

係！痴線

唉。。。 12 13 歲都要出 大人就番工不了 番少陣會死

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

唔比保釋個原因係咩，
同一單野，女又可以保釋嘅?

細路本身貪玩，唔關冷氣軍師事。

睇到最尾，男有其他案在身，唔比保都正路